【826檢討】入黎睇下點解荃灣今日會比人拉

由楊屋道街市對出最緊張激烈既戰線開始撤退，其實已經比左好多好多時間大家走！
直至增加到過百警力同水炮車增緩先開始拆最前線既roadblock

當初點解最前話要開始走?
因為狗隻增緩已到 速龍 水炮車到齊哂！

你地一路向後退都好地地
狗隻都一路向前推向你地
距離明明已經搬離好多好安全

明明大家都知道！
但點解行行下停低哂唔撚走?

然後就造成以下畫面！

3：51:30開始

因為太戀戰！又錯判形勢！
你地唔走無問題
但係
1)無重新放鐵欄落地減慢d狗推進

2)無時間重整旗鼓掘土系精靈球

前排手足只係得手持盾牌同鐵通既情況下
就算前排個個都肯還拖
請問咁既情況下點樣還拖打後面過百警力?
然後又唔洗有人被捕?

唔走仲想打一波既ok
但諗清楚情況同環境先好無?

利申:
入左city walk行街之後出唔黎
返到屋企用左好多時間搵返段live睇到底發生咩事

明明係商場行緊街見到班黑衫暴徒一早走到好遠，班防暴好耐之後先一齊推進，諗左好耐到底之後發生咩事

訓先
希望聽朝個po有人見到
麻煩聽朝幫手推

自推

認同請幫手推

臨訓推多下
一齊檢討下今日發生既事

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

辛苦哂

睇片以為大家喺度散步, 原來逃命中!!

朋友喺中後線, 佢話已經不停有提示要企疏啲, 等前線有位走,
屌,
點前線仲塞過繁忙時間嘅黨鐵

推

自推5下

4

3

2

1

推多推

有一幕，水炮車一出，個個就企曬喺度可能唔知點應對。無耐速龍就不段衝見到水炮車可以點做

認真 走啦
一係扔d老鼠膠落地
佢唔開水射你地 剩係架車追住你地都跑到狗咁
同埋上網睇返水炮車係有速龍跟住行

辛苦晒
但地勢既了解同即時情報真係好重要
建議每次遊行前都有一小組去探下
而且好需要組織一班人作現場指揮
而要有公信力就基於係對現場既了解同組織上

對敵人仁慈=對自己殘忍

我無野講

對敵人仁慈=對自己殘忍